Merry So強烈譴責示威者公開公屋密碼

公屋開門密碼: 唔該🙋🏻‍♂️

唔知你乜水 臭雞過主啦

推

好撚樣衰

佢要住公屋架? 係公屋做雞?

sorry唔記得加慎入

咁佢一定好窮
見過真人 厚粉 好𨳍

笑死人咩

係咪住滿七年既大陸人黎

條友係咁del comments

cbc扮abc

雖然佢好撚樣衰 但又有道理 so9sad

Don't make stupid people famous. Thanks

佢咪就係住喺黃大仙下村囉 都唔明點解公屋妹可以有臉皮做KOL 唔知佢平時出席KOL嘅聚會會唔會覺得自己好窮 未夠班呢

未夠班嘅應該唔止窮呢方面啦

屋村妹扮abc又係呢d類型
講到口臭
Stop making...

唔該

大陸雞

又幫佢報參軍

嚇死人咩
撞鬼

好睇唔起呢d 女
平時扮晒好食好住, 周遊列國
用奢侈品, 飲飲食食堆砌自己
扮到自己係上流人士
其實只係基層人士一個
內裡根本自卑到不得了

屌 阿豬阿狗都係KOL

佢品牌叫ass oh
個名柒撚到

成隻馬騮咁既樣學人做KOL
佢仲賣埋啲爛鬼膠耳環 幾舊水一對
無腦就縮返入你既黃大仙下邨啦

我忍唔住要公開佢個密碼

我並沒有說妳是個隨便的女生，我只是想說，如果鮑魚有密碼，那妳的鮑魚密碼會是1234。

黃大仙比狗搞仲可以講埋D咁既野diu
係咪要出事先識收皮

當D保安九流

抄 ASOS

冇樣冇身材都要哂

好似台灣果個如花

Push

表哥

True

佢呀哥呀嫂係警犬黎，衝出黎護主

雞 仲要好樣衰嗰隻

公屋窮閪扮ABC

呃錢 逃稅 住公屋

推到收皮

who?